[吞晶冇難道] 車路士 vs 水晶宮

19:30

車迷都要射精

閪波GO!

撚狗 躝

寶清懶撚到

lm

支持Zaha射爆垃圾車

ＬＩＮＫ？

ODOI 告別戰！

個死黑鬼就黎高過英超個塊board

雲、袋、傻 各一球

晶宮人呢？

拎

FL最後一場
希望大家俾啲尊重

半場應該可以搵到今日撚狗既戰犯

今晚吞精

躝啦 垃圾

佢自己咪係

躝

我feel 到車路士要返黎啦

走場

你入嚟jm9
DLLM

晶宮咁耐嘅

咁早出黎罰企

法語後防線

趕住開 sor

Mendy dance

學神爺爺

Tam: 屌你要我等咁撚耐

呢個po已經畀伊清整臭左

轉圈轉圈哈姆共你

覺得你可以開埋Post2

我躝了
半場見！

快d換pulisic la diu

啲人好似柒柒地

精宮每人一張黃啦屌你老母

有袋狗 閪波confirmed

Azp西哂面

冇得睇bats

昌宮啱啱到史丹福橋？

水晶宮班友好大牌
要全球人等佢咁耐

衣狗有冇得鏟草？

學神見到撚狗好開心

係屋企鏟

希望完場笠Zaha波衫

等交學費啦mendy
永昌宮會話你知英超唔係咁易踢

賣袋 買zllm 好冇！

倫敦東部?

點解出隊長，唔驚俾人放飛?

雲狗對Ward都食唔到就真係水貨Confirmed

仆街 奧利華
收皮

要比ZAHA強姦了

抖震吧水晶宮

Gogogo

azp點守咁慢，以為會出rj

終於係陳葦如講車仔

Mendy處子戰

成個now得佢正常少少

開波！

成分鐘都冇波入 撚狗躝得啦

世界賽+英超雙開

挑戰極限

驚施華多啲

頭先chilly控返比人個位同朗嗰球好似

簡狗比到直線Kai就1:0啦

有Azp

哇屌清過胡孟青

嚇死我

Chil去咗右邊

體毛VAR不了

點知比左odoi

一見到就有陰影

出過odoi 有返啲傳中

點會俾到
咁多人喺中間

撚狗禿左

出rj都係

油頭做焦點

捷維爾個頭蠟得幾好睇

9981斬

邊到foul

Jm9

條link慢左成3分鐘

問下用咩, 推薦比火撚鳥用

屌你老母oliver

頭5分鐘踢得好通常冇耐就會西波

打死人咩

唔落酒吧睇

睇link太慢 唔入Love post了

呢條仆街吹次次都閪

有冇冇咁delay既link
我果條好似delay 3分鐘

先入一球先會變西波

黑到仆街

都唔知Foul乜撚

用Twitter d阿拉伯文stream啦 順到cls

foul咩呀

求link

會俾zaha 撚到仆街

真係9981砍戰術....

譚

今日用鳩斬戰術

頂到算係咁

左仔出唔到波

鳩斬戰術，我教都得啦

斬波唔出豬

其實入到唔怕你係咁斬
三連歐聯皇同利狗都係砍波都夠屈

又要破901陣

莫耶斯

斬斬斬斬斬

撚狗所謂既戰術

次次都係咁 9981斬就用Tammy 玩地波用Giroud

捷

咁早泊大巴

捷jm9

Chilly衝咗去中間

werner 要練大隻啲

其實咩波
都係豬腦勁d

kai太容易跌

見佢第三時間都攞唔到個波
但係講波佬話係蘇馬俾得差

袋狗屌你呀

West ball again

要斬就出豬sir啦

希望d防守唔好好似上場咁乸西

chiwell 打防中?

42場英超入面第21套正選陣
撚sir

開始西

啲廣播聲好大過平時有球迷

加埋RJ真係打到鏝咁

0 chemistry

車做唔到威脅

雲狗垃圾黎

做咩收起Mount?

終於肯射

今日佐仔係咁斬斬斬

chiwell同werner配合唔到

咁好射

寧願佢射

慢治應該入到

有佐狗逗住 順好多

撚伯開始西面

對面一早泊大巴

簡迪（on9射術）

預撚左

上場就逼 睇唔透

射術0

有射門。。。。好開始!!!!!

Timo 成日入中路 搞到chilwell左邊一個打晒

隊隊都知放狗好易搞掂車

佢面防守幾有紀律
冇CA/耶子都幾難攻得入

好有撚狗波風格

射死左2次獌狗 比下面

今晩好少mks

Sarri Ball feel

都唔知踢咩鳩

大家要求嘅應該係迪布尼

宜家係左路無人 右路塞車

施華

林伯特：學臣在打19世紀足球！

屌你又跣腳

C 華

有冇第二條 好lag

每次反擊都係得兩個中堅
C華可以頂到幾耐

大袋成日扭屎忽花過唔到人

我1Q150駛輸你大巴

possession rate 幾多

kente俾人ankle break？

屌 佢真係傷完之後就完全兩個人

路過問吓
Ziyech 仲未出得？

捷邊路一打二

我佐連接左右 前後場連得咁好
仲有人問佢有咩用

Chilly防守好似好牙朗好多

終於中龍

Kai

Kai都幾跑得

not fit enough

2次

黑鬼龍門暫時踢成點？

ENOUGH

場地太冼姐

射到咁

上次練波笑到爆咗肺 要等多陣

譚仔識走位

邊個1on1 贏左
要獎勵下

kai 比波勁到

Kai呢d交波幾好j

波皮都未掂

TM射得咁細力

咁都唔入

Kai終於上上地力

冇掂波

德甲最跑得果D來

波都未掂過

Mendy訓著未

雲拿條撚屌全季0入球!

雲拿=車仔廢托

Timo 可以射得好啲

佐今場幾好

差啲

雲狗

仲以為咁高會慢 都算幾快啵

屌你老母 袋狗走位仲係好少 唔撚郁咁

玩緊啤牌

泰亞高silva

第一場咪入佐囉

佢跑得好快 但平時散步咁解

我183cm都跑唔慢

呢球阿爸咸走位進步咗

適應得幾快 希望唔好讚壞

silva

而家踢法，出豬腦好過出咸

傻狗心諗

上場對西布朗，now講波佬仲話佢冇咩速度

撚狗無腦的

佐狗

保特咪又係米9幾

kai都算幾靚仔

傻狗心講屌你車d隊友同利華d隊友一樣垃圾

叫做傳到下波上前

文迪好似未掂過波?

J5射正中間
射側少少有機

錯 係廢撚過利華

好事

通常攻極都唔入之後就

覺得高就跑得唔快應該俾fifa誤導哂

一陣負責執波

半埸冇汗出

Feel到捷會入波

唔洗表現就係好表現

Odoi 好撚廢
不過通常講完就-6入波

雲拿垃圾到

傳左一球

kai開始上力👍🏻 雲

都係有啲lag

82%控球通常都係豬波徵兆

Twitter link窒撚到

新人風火輪

雲狗唔打反擊真係冇咩用

試下footek 幾順

假9 SS

link?

唯一果球都射柒左

係咪kai俾
岩岩睇唔到

係

冇腰力

睇怕又要等下半場ca同豬蛇救世

悶撚到
劇本：轉頭輸反擊收皮

雲狗踢lw成日走埋中間做乜

比豬蛇應該入左
落點咁靚

慣咗

佢根本唔適合踢邊路
撚狗係要玩9佢

好似都係搞唔掂水晶宮個大巴陣

咸狗咁撚高大都唔識頂波

佢踢唔慣左翼

屍華

靚tackle

施華清咗起碼3球

企邊又無突破.. 企返中間等射波都錯唔曬既..

豬腦正選最少入一粒

簡麻麻

kante silva今日上晒力

唔係佢

如果係魯蛇天神
肯定唔會跟上去

得兩閘打邊 其他人入晒中間 塞到

之前冇睇
佢兩個之前唔夾？

Kai咁大腳

毒狗勁到

直播畫面成日比“郭富城失去了一切”遮住

下半場出廢人CA換譚叫返佢打中算啦

咩唔係佢
擋傳中比沙夏嗰下wo

條左路比ben一個玩算

chilwel 幾好波

好垃圾既波

劉德華證實這件事

簡迪反擊真係好撚慢

泊大巴 無計

Kanté thx

又西波一場

我係周杰倫

捷狗一個勁過兩個朗狗加埋

簡用波真係

進攻柒到

下半場美隊換咸啦
等雲狗冇借口廢

CA 救世

美國狗對Ward呢啲垃圾食硬
雲狗就俾Ward守死

傷好啦咩

差啲唔記得袋有出

岩岩又疾機

Sarri ball?

好撚廢

佐打左閘

班友塞死哂中間 兩邊零配合 點破大巴陣

佢係負責偷波/攔截
唔好要求咁高啦

原來已經搓左半粒鐘

雲狗啲passing都幾廢

鳩傳足球

咪係
攝左幾球啦

又要CA,豬腦救車

好撚閪d波 撚sir lan未

一球埋門都冇

戰術大師.gif

好悶

傳控真係好撚垃圾

完全冇form

Sarriball

睇到訓著

大袋

大袋早啲比好啲

佢咁踢岩啵

兩億大軍

無Kovacic 連運粒波上去都難

好撚閪

林狗真係無plan

停咗下

閪波唔再係深夜專利
係撚狗專利

收簡迪啦好冇啊屌

睇完呢場 撚有人買袋狗咩

好西..

雲狗佐狗譚狗
我就咁數都三球

譚狗有中間唔比

on9

林伯有上連登，知錯終於打返Sarri ball

中堅互傳咁多腳都運上唔到前
撚伯真係冇教走位配合
冇前場識返後幫波
又冇人識突然前插接應長傳
位對位 企定定咁傳 玩野咩

兩億水貨

走埋同一個位 好撚好野1

踢到好似開波前先包揼猜埋一隊咁

閪波唔緊要
慢慢搵機會
但後防唔好派膠就得

西波味濃

咁後生隊波 又唔迫 反擊又慢 想點

咁近仲比

2條友跑同一條線 jm9

想像唔到呢場如果係三點點捱

踢得好撚Hea

踢撚到懶懷閒咁

kente傳得咁靚

係咁搓又搓唔透 之後回後 又冇人突破

返後幫波姐
佢企正中間 對面三四個圍住佢
成班又話佢隱形

早場都係閪波

三點仲睇啊 巴打true bike

點呀 兩條友

根本兩個都想踢中鋒

2條友自己撞車 ON9

淨係練射門
條條片都係

泊巴士嚟計上半場晶宮仲勁過daddy

譚狗一係自己食埋
一係就漏啦

TIMO慣左打前

華拿譚仔疊曬位做乜9

根本唔可以兩個一齊出

對面做乜成日冼低

重點 無高真係唔掂

後防定左好多

撚伯真係on9

勁撚多人跣腳個場係咪玩嘢

傳咩呢

瘋狂跣低

冇啦呢兩個本身都踢中峰

中路有高可以運個波上前場 差好遠

截得靚！

2隊垃圾 好似唔俾人入先一粒波 都唔識踢

比番timo打正前好過啦

落緊毛毛雨

Happy仔

好堅

踢緊咩

撚狗下半場換出豬腦
又扮戰術大師

蘇馬

出豬腦set波啦
譚出場冇定位，只係負責搞笑

夏維斯創造力唔夠都唔識做拉扯 破唔到鐵桶 同埋廢咸有乜撚用

好撚慘，想搵個人爆下都冇

Sarri ball

點解唔打442

Zouma

屌 仲有十分鐘完半場

下半場CA asus in

Happy仔勁到

Gchi 我要入黎了

場波閪撚到

同我預期一樣

奧狗唔識volly

大袋等到有人黎先射

差唔多輸反擊

冇出mm 已經得佢一個會走位拉空喇啵

大袋狗ON99 D人企到密哂先鳩BAN

懷念高仔

45+1

奧袋一去到禁區頂就柒

有腦既happy幾撚勁

屌你老母袋狗唔想郁就走埸啦

垃圾袋狗回傳夠未？

我屌佢 真係弱撚智

冇人同佢彈彈波又冇反擊仲創造乜嘢

Harvest不嬲係打俾人喂波突破個位
好難靠佢創造

大袋 走 真係唔可惜

寧願佢落底出波

大袋decision咁撚慢點打頂級聯賽

勁左好撚多

好似睇緊街場咁

同高狗打孖上唔該

計時炸彈未爆姐

淨係識回傳既翼 真係得我地先有

我覺得好過對閪布朗已經算係咁

而家佐角球入埋禁區
驚佢比人放狗

袋狗成日就住就住踢咁

林伯打sorry ball

大家準備45-60

袋真係未夠班

捷狗成日跑去中間既

好係因為無失3球?
果陣閪味都仲係到

成條後防好咗

大傷完係咁 所以賣得

袋 0 突破

屌你袋狗慢撚到

袋唔係好夠班

佐幾好

咁姐係要前鋒做支點二傳啦 咁咸就爛啦仆街

屌佢老母
次次去到禁區頂就三碼橫傳做乜鳩

佐仔無長傳?

奧袋個位完全唔掂

完全唔敢自己去

係咪扮廢 想去拜仁

佐長傳

佐仔長傳

放左施華係HAPPY隔離
智力有得加少少

譚柒控變咗靚過

屌 仲傳得唔夠好呀？

咸狗大袋換走唔該

打中下游都未夠班 仲可以打咩

譚狗 雲狗 捷狗
三個成日撞位

撚波真係好撚好睇好攻得

冇入到波 唔計啦

呢球比著以前係沙皮狗已經食滑

佐狗傳得靚，譚狗控得閪

8點就想sleep

下半場 簡out Asus in
Doi out CA in

炒車

條垃圾打英冠都碌柒咁啦

高耶迪今場咁黑

捷同happy仔呢場打得幾好

好 佐仔廢到

其實唔差 前面把握力始終唔夠

出Mount 啦屌
袋坐番冷板凳

佐一年最少10球8球呢D波
但食到幾多球 真係

俾d尊重
晶宮排第4

就埋佢去左邊都係唔郁

自己炒

佐狗今場勁撚到

無世三版sarri ball

Dont know playing what 7

撚伯對踢low block球隊仲係無計

高撚過垃圾車都叫下遊？

我唔介意大袋下下爆落底出波

比波又比甩
射波又省中人

屌 要出街 有冇手機link

隨便啦，袋猛傻邊個踢翼都冇分別

佢講緊我地
打中下遊（車）都未夠班

撚狗留鬚

kai分比左邊好過中間

上半有咩戰犯，但唔知點解打到Sarri ball咁悶

縮係人後面唔走位係咩意思 個個都係咁

佢同條底線有仇 唔會落底 淨係識回傳 OR 切入中間鳩BAN

冇人迫好撚勁

無MM無高狗車唔識突破

屌又焦土

Oliver on9?

林伯特

唯一安慰係左邊有ben已經好好多

d長傳好好j，但唔用基佬

踢緊養生足球咁

有少少去返沙蛇i don’t know 嗰幾場既踢法

咸根本就多鳩餘
佢又係打埋門一腳完全冇停傳能力
宜家同夏雲兩個完全重疊 但又唔夠人勁
換豬sir停到波一定唔同曬

袋哥

真，無咁易失位

Happy仔勁撚到

有爆過咩

今場幾似sarri d閪波

唔明點解可以有信心贏
呢隊車根本垃圾黎

被炒先兆

大袋第一

佢不嬲賤種

晶宮一定唔係下游

happy仔勁屈，完包

驚比人撚番轉頭

kai好聰明
傳完個波就爆前入攝
搵人彈到個波俾佢就破到防線
但無人識

雲狗（唔夠高）

我掛住安啊屌

撚狗幾時躝

換條肺炎仔出黎就係要拉邊爆底出波 屌你攞個波妹妹妹又回番後

垃圾咗幾季

雲狗打邊真係浪費哂
唯一安慰係捷狗同蘇馬今場對板

有施華睇住

我知 扮緊d人話佐冇長傳姐
呢幾季都唔知比人敗左幾多球助攻

撚狗廢到

無美隊 0攻力

soma真係打得好

根本廢撚哂佢武功 弊在你自己隊波D翼唔生性

譚係到做乜撚

劇本 尾段失波

譚狗啲控波

林狗幾時面對現實
雲咸只可以出一個

長傳係幾靚
但接應果個係tammy 就算鳩數啦

譚狗啲控球真係好柒

識果個叫豬腦
坐緊bench

Kepa個特寫咁長

有人睇住
其實happy職業生涯好癲
又跟淫賤又跟施華

T9一早盡左
係都要出
又唔係無人用

仲廢過殘廢版祖高爾

影成20秒

文仔瞓著未

有冇人識突破?

基佬特

今日kepa生日

出美隊，收起tam

列古龍仲對板過chilwell

kai係10號 or ss， 突破要用CA

開個罰球都唔知踢去邊

今日生日呀

半場入返球OK?

佐狗今場截好多波

下 今場踢得好好wo

袋斬罰球我屌你

證明睇佢個慘樣仲好睇過場波

你知我知 係條撚樣唔知

Tam真係好多餘
佢做到嘅嘢雲拿做得比佢好
Buildup 0作用

都幾灰，72m打bench

咸真係要換，疊哂位
搞到隱形左2件

又跣

林狗唔走
車點重建

又跣腳

又冼

Kai都跣

高佐互含未

成日跌D人

72m既價錢，72k既表現

11個跣哂未

Mendy咁淡定既

隊垃圾車廢撚到

冼夠未

個場咩料

㺂個身型最岩學豬蛇
不過基本功太差

係我地廢
完全冇戰術

冇波

happy show off

廢撚到

宜家係一俾完雲咸袋三個就鳩衝
完全冇人回到俾佢

完全冇戰術

tam同雲是但要換一個

除左chilwel 其他都

出乜人都死 個個頭dup dup 咁

領隊又淨係閪面

個場真係好跣

悶到仆街

下半場打返433啦屌佢老母
用美隊

都唔撚知踢緊乜鳩

睇佢個撚樣又準備MM入黎

傳足半場波 ON9踢黎托

林伯個頭頂....

夜波閪 早場都咁閪

唔識進攻

Happy

呢場真係佐派路

Timo冇腳好波

個個都仆街做乜鳩

雲狗躝啦屌

進攻便秘係正常
兩隻翼廢到

Kai佐 2 key pass

成場唔知jm9，傳黎傳去係半場

Silva呢場勁到

悶撚到

換撚走雲狗、客神啦

換美隊、契仔啦

屎單福橋到底有幾跣

半場西波

個場用冰做？

今年會係佢最後一年

好過上場 不過都係鳩

冇得唔出高

林伯帶領下，Mount只係miss過兩場
真。契仔

西波

仲有新a cole

唔係晶宮勁 係車太廢

kai 水貨

屌你兩翼係到回傳 0突破

4:0了

悶撚到
7點半場打出3點9嘅味道

防守係冇乜大問題, 但係中場斷開晒

辛苦晒精華剪片佬，都唔知剪乜好

上半場 施華同happy仔

車路士入hi到波咩 垃圾

D攻勢完全唔入肉，拉唔散對面防線

好睇到仆街

悶撚到🥱

對面都唔逼 車又唔識攻 睇撚到想瞓

屌啦星 洗2億踢Sarri ball

美狗in
雲狗out

怪唔到林狗 譚同雲又浪費機會

林蛇幾時有雲狗說明書

尊重下
人地排名高過你

根本最應該成材嘅中堅

好彩唔係三點睇呢啲波

捷真係幾有級數

灌水灌多咗

比依D牌哥狗教已經456緊

斬波出T9有鳩用咩

劇本: 下半場一出黎輸反擊

睇緊啲咩

中前場

好似打緊天材波咁
撚狗教左啲咩
又話防守唔洗練
進攻又冇野睇

Tam out

幾穩陣

全場精華

kepa特寫

屌你啦，中場同後場互含 久唔久放下長傳既閪波，比250m 佢洗比d咁既野我睇

夠鐘反撚了

你好燈

普捷天奴都2:0緊

換撚走譚狗
換入美國狗

藥到病除

Abraham波都停唔到落黎

得佐仔俾咸嗰球似啲樣

其他進攻機會都拖慢晒

屌你老母袋狗 已成廢人 行行企企 睇波
俾波你又唔郁 回傳 跑又跑唔郁

雲唔啱踢翼

又要豬蛇救世

難為剪highlight既人

當年有我有巴哥祖兒波叔
進攻自動波

其實我覺得呢場同沙蛇時期有啲似，前面好快就衝左入禁區等波到，但其實成team 應該要stay compact 等晶宮推返條防線前少少先有位跑

45分鐘 唔知做左啲乜

防守有進步
我覺得差啲2,3個人嘅小組滲透

開賽前：撚狗躝！隊波俾煙蛇教一定好勁
半場： 屌你老母同sarriball一樣咁悶

轉邊轉快少少啦大佬

下下反擊都喺度妹 次次等到對面回防先慢慢做上去

用豬腦囉
豬腦一定入最少一球
btw上半有幾多機會
打big six以外球會咁少機會點頭四

咪有廿秒kepa囉
好睇過場波

今場係Sarri ball

譚個定位真係好尷尬 袋就算啦 無樣得

譚換CA
雲踢返正前啦

即賣袋狗比拜算, 搵件二打六打翼都同佢差唔多

We need Conte

防守又自動波
進攻又自動波
唔撚洗佢教啦，我呀媽去教都得

No Jor no party

啲死球進攻 我懷疑對住紙版都唔會入到

傳唔到比閘/翼就左右傳
傳到比閘同翼就鳩斬

呢場真係同沙狗啲波一樣

Have Jor bor

19歲咋, 你搵比我

月尾26 仲可以上

根本都未做好組織造空位出黎，剩係一味搵人入禁區，然後格硬隊個波入去，想入波梗係難

不過silva真係好有大佬feel

袋似好驚做錯野比林蛇屌 搞到好拘謹

好想知係戰術定真係個人廢 兩閘又好似俾人勒住唔俾疊雅

Lampard Out!!!

學人玩4231 打返433啦

VVD 都係28先嚟料

謝四都好大佬feel

事實係阿仙奴上半場點都入咗一球

你地就淨係識笑人
人地勁過我地呢個事實你地又唔面對

Yes so having party, 食硬

爆都唔爆下

BLM版vvd

日撚日禁區射龍門

根據sorry ball定律
猜足成個上半場
下半場開波就會失

撚狗躝屍格路啦

Love post都嚟料

佢咁撚樣踢
Anjorin落場踢都係差唔多

人廢囉, 袋狗過極都過唔到

45-60

Timo打翼冇乜撚用 得個快 冇腳法 傳控又唔係好

咪玩啦 走位都無呀

你睇拜仁痢記後衛中場前鋒三條線收得好埋，互相照應，迫住人地後防一係推上黎貼人，一係就由得前場自由攞波鬥跑，咁先係路

上半場簡迪嗰個位咁好射都飛機 冇計

45-60 會失波
快d走馬會all in

防守好左 唔洗半場比人3-0 林伯又贏

唔講唔記得 之後就無力再打

45-50

唐辛仲好用過袋狗啦

支持
我地人腳可以打返遺產足球

講事實

用CA換走tam狗就解決所有問題

冇走位冇突破冇射術, 哪來的第一青訓

企halfspace, 收步 縮係對手後面

諗返起前年 下半場十分鐘一定失波咁濟

難得認同你 譚狗係前場完全無作為

我要基佬特呀

到打343又輸時，繼續buy back

We need Jones

拜狗肯出價 其實價啱係要即刻賣

戰術問題，平時教d走位同組織唔好，就會成日出現個個球員都好似唔上唔落，梗係差d野既情況，一個半個就話球員廢，個個都係咁即係領隊問題

分析緊施華
好癲

no ca no party

你識就唔好再出佢啦
件垃圾上年都出唔夠
今年繼續出

賽後又話: 唔知發生咩事

睇得出Kai有d料到
雲狗似係跑狗同埋門一腳

電狗水貨confirmed?

收到風
希蛇呢排轉左電話號碼

半場主客和
和：對家就掂

仲夠膽話Mount打翼廢
廢極都識走位出到下波
袋狗都唔知踢乜鳩

唔知道
心理問題

然後出門口比fans 追擊

炒林伯，請肥普會唔會正路d？

林伯d波悶到

施華好撚好路數

阿岐有安，唔同

你班中前場拎住個波就控定拖慢再望 成個柒頭安咁 入條撚咩

啲英撚真係cls 踢到屎咁都可以繼續踢正選

其實你有冇睇？

70分鐘基本 60分鐘最盡

油王：實搵到你

如果唔係傷左 勁過雲迪克啦

We need giroud

留名下半場出林猛

武神打仲係咪度？

咪一鳩樣
袋狗廢就M狗打翼會勁咗咩

我都覺撚伯踢4231不如照抄拜啦

肥普功夫足球

預判好勁
封撚哂
happy仔學野喇

on9,廢極都識走下空位出到下波比隊友

有無巴打用nowE 睇到4k? 一直出系統繁忙

唔明班波由沙蛇時期開始就係咁，次次都係前面三個企死左係禁區入邊等波到，今場有啲似

呢啲on9真係唔洗覆
一出捷狗成條左路生撚哂

識閪咩佢

兩球反擊 袋狗起步都慢過人 佢走快幾步傳比佢就有條私家路

捷狗嘅定位應該都係斬波專員

26分鐘晶宮右路傳中 冇施華應該輸左

啲人都兩回事

唔係躝左好耐咩

你有冇睇波？上半場踢得最好係佢

蘇馬呢場都踢得好好啦

破唔到密集

Azp out

躝未呀撚狗

打4231 兩閘overlap無人配合
兩隻翼塞入中間 係iq150先諗明

仲喺度

對面塞係禁區既話，MM D 遠射係有用既

如果係撚狗我寧願佢講唔知
好過賴球員搵戰犯

今日兩個CB同Ben Chill都打得好好

比魯蛇應該企係到或者犯12碼

美隊+豬 快點上陣好嗎

我地幫唔到袋狗兌現潛力架啦
50m賣佢比拜狗啦

chilwell好波得黎好食腦囉, draw好多犯規

都市傳說黎 未成功用過

上半場鳩陣

X2

白痴先會裝now e
又唔係平好撚多

唔洗full team 都已經見到隊波同沙蛇時期一樣冇咩進步，呢鑊撐撚唔能易

仲以為佢仲外借緊

對面已經唔算好密，但車都要踢到閪咁

希望有form睇下先

好多時中場兩個cm拎波係望後 10次有9次都唔望前，左閘縮埋中間，我眼見邊線有位都唔拉闊陣形，真係0戰術

we have moses

用ie先得

只係做返本份 唔派膠就叫好

半場好換人喇, 唔係呢場又失分

Ok bor 睇到

換K17未

香港睇波好撚貴
我係台灣睇曬咁多場先365台幣一年

真係垃圾嚟

真心

收起中場一件 換MM 打433
出美隊收起譚狗

咁就有可能入到波

你搵摩西斯分分鐘同袋狗無乜分別

台灣d人都唔鐘意睇足球
冇人爭播映權實平

365一年

仲唔換人屌你

伊清入左love post molamola

moses博角勁過cho啦

換唔換到美隊出嚟

魯sir跟施華學預判嘅話

今鋪真係含得撚, 可止吞晶

話時話 摩西去左邊

用咩睇？
Elta?

林狗lan

換rj入黎尻斬豬腦啦

干狗遺物

開波會走

其實蘇馬係世界級球員
跑得快 跳得高 守得好 又有腦
根本勁過雲迪克 世界中堅之首
雖然宜家20中 不過佢今季後 一定變歷史第一

防守都好啲
拜狗睇中佢啲咩

睇緊nowtv 4k

屌呀，我Optus Sports 99AUD一年雖然包埋歐聯歐霸歐國聯歐國盃

d球員入場要DO QR code

Elta睇歐聯 平時英超睇Eleven sports

d入肉攻勢都係靠反擊
不如踢個波俾人啦

我諗有3成係林9指令限制左佢

出pulisic la diu

睇黎要嘔晶喎

Eleven Sport講波佬唔係好廢咩

林伯用返佢以前BT sport講波既理性，風趣同班球員相處，就唔會攪成咁

而家變左西面阿伯，唔好講球員，球迷都唔想對住佢

依家d車迷要求真係低
Chilwell踼得叫正正常常就話踢得好好

Samsung 電視入面個nowtv apps係咪可以每年都比錢睇？ 唔關nowe事？

都貴唔過香港啦

食屎啦Chelsea

有雙語嫁嘛

撚狗應該60分鐘Kai/CHO換MM

香港係未算最貴
唔計英國本土

DLLM又等咩呀
HODSON上身呀

對上兩件太極品

讚成 真係一個合格既球員

唔係收kai掛

上季打到成舊屎咁，今日我收貨喇

垃圾車嘔返3分比人啦

宜家換啦，等60分鐘托柒咩

美國狗唔出得就咪撚擺後備

唔出我屌撚柒撚狗

朗狗+艾狗

好撚眼訓

咁正好多年前睇過Elta講歐聯

Elta講得好過90%香港講波佬

等睇水晶宮下半場開波偷到一球
之後死守到完場

都係600啫
香港兩個月都唔止啦

兩個根本唔應該同場

撚狗：我冇野講

艾狗係翼

Cho啲決定又慢又差

tam>ca
kante >asus

邊間 我睇75台咋

上個禮拜判，今個禮拜唔會判
講波佬：好事黎

Zaha hi一hi就跌

75咪eleven sports

kante(左閘)

袋狗唔撚比

你係用app睇定點？

=Sarr

點解咁中意d人拍埋黎先射

silva條腰

電視上面睇

無啦無啦

同J5換位

泰狗唔好有事
唔想見到TMR啊

Goal

捷狗！

Chilly

goal！

-6足球

捷！

捷狗

街場?

-6足球never ends

積

咁樣入

沙高小兒麻痹

果然係-6足球

chil

9

又係靠閘入波 呢隊閪波真係

Ben

-6足球 無form勝有form

賓捷

底線沙高果下柒到

薯容佬都帶刀

Goodbye牙朗

薯蓉狗

朗可以安心Lan

-6波又吊命

1:0！

超

尻下尻下

捷!!!!!!!!!!!!!!!!!

-6足球 屌

勁射

Thanks 沙高

仲以為有app
可以叫朋友share

沙高呢球同魯蛇上年對西咸個球有得比

想叫髮型師幫我剪捷頭了！

負碌到

鶴神笑左

撚伯套路：-6足球

會展頭

Mashed Potato 正式取代朗狗

Chilwell

反捷黨又可以收皮

好難carry到

-6足球never die

負碌足球never die

-6足球又救左撚狗

沙高成個魯sir咁

-6足球又贏一場

-6 足球never die

-6 唔計

明明左閘求穩陣
條友係要吹奏d有前無後既人

-6 football never die

又幫撚狗續命

呢球alonso都入啦

各位我破燈啦！！！！

完美取代朗狗

水晶送大禮

勁射!!
如果中頭依啲應該即暈

你收皮

-6足球點換教練都換唔走

啱啱瞓醒？

躝啦

沙高啲動作成個蘇馬咁

Lan

推！

屌你老母 終於唔使睇鳩猜

負碌

捷狗等於3年前既牙朗

沙高真成個戇鳩仔咁

燈力都冇埋，躝得

我諗起迪鳩

收聲啦

Chilly100場PL

水晶宮柒

捷狗迷撚
躝

袋狗上腳係完全無威脅

寶清開新post

呢球阿朗素都識入
暫時睇上去兩位左閘差唔多

撚狗波就係-6足球
我轟傳統

佢嗰種復古油頭好食頭型

bye alonso

Im back!!!!

其實係真

唔好跑得咁慢 同會帶下波落下底唔會死回傳已經好過本身

我以為你裝MOD

剩低40分鐘夠精宮反cup

想睇迪鳩去精宮part 沙高

有速度已經差好遠

咁衣狗要番黎喎

打晒成條左路

今年右路燒味 Chilly將會入好多波

各位快啲入捷狗

召喚alonso爆a 查gif

呢隊閪波破唔到密集唯有靠fu6足球

負碌足球不死

邊個叫zouma 比捷狗
Zouma 就比點佢果個

但被放狗gif多N倍呢

開始多空位

下一球會係譚狗入

搵人開新Post

放西布朗精華比佢啦

美隊換袋啦

以前有世三同安破密集
宜加

9981

ca出場係時候喇

蘇馬又想爆

開咗

準備好未！！！！

放豬sir彈彈波

mendy

因為伊清入咗嚟

[成口一滴滴] 車路士 vs 水晶宮 2

Mendy 傳去邊呀

下一球唐氏入喇好無

大袋譚狗快啲換

zouma

屌你老味袋剩係識推兩步回後 刷passing rate都唔撚洗咁啦下話

師承摩佬 1:0 後放慢+縮？

袋雲譚無乜火花

袋狗換得未
好撚廢

Mendy??????

邊7個話捷廢, 唐辛勁

因為未1：0已經係咁

無快過

袋完全過唔到人

贏到 理得佢幾悶

又撻

青訓關鍵時刻先爆發潛力

Happy仔爭啲 佢跳頂時間好過上季好多

happy差少少

有冇link

開角球其實OK 但球球都頂到咁

蘇馬真係好勁

上場爆發咗
又要儲返

好過sarri果年，球球放棄開長角

跳早左又timing好，now個主持up乜鳩？

後面silva屌咗聲

Zouma今場幾勁

1001

mendy 1 save

冇其他選擇下我寧願睇廢袋多過MM打翼
起碼係翼嘅踢法